臭閪陳肇始有咩係掌握架？

1. 陳肇始：至今未掌握警方使用催淚彈成份

2. 陳肇始：警方指因涉行動部署 不宜公開催淚彈成份

3. 陳肇始：政府未全面掌握武漢肺炎情況 會嚴陣以待

按理推斷，下一則新聞會唔會係「陳肇始：中央指因涉國家機密 不宜公開武漢肺炎情況」？

我屌你老母死臭閪八婆，搞撚到我新年要返工，你就屋企unun 腳，巴死人口唔識講野就含撚啦，我唔撚想返工呀屌你老母！！！！！！！！

搞次遊行去食衛局
搞唔店沙士 搞唔店tg

佢真係冇捍衛香港市民健康既心
純粹打份文職咁款
正一賣港賊！